其實買唔到口罩未唔帶囉！

點撚樣都買唔到，可以帶咩啊？

抗疫保命
推翻暴政

【突發】難唔代表唔打！攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！

個口罩消毒下，再用過

渣ga

其實有病果d仆街個個肯帶，其他無事既人根本唔需要帶，帶左都唔一定無事，慳返好多口罩

群情洶湧 口罩革命正在靜悄悄地萌芽

邊撚個知咩人有事,連自己中咗傳播緊都未必知